有冇人秒回下我 - 好耐冇見了

好忙但約定你721 728見

秒

回

我想飲酒

嗨

餃b

樓主係克驚 唔好推

即係邊行

真

0負評 3負評

幾時唱k

狗姐

邊個咁大膽

未買飛
不過應該坐中間

我正皮了

你

👶🏻

我正皮

負皮代表我人緣差only

我愛狗姐

屌 我講緊你返工

好返先 我個鼻損晒

樓主

？

我做咪霸

你係

被辭職

支持

屌鼻？

Crying like a baby

你先係

你有我

等你

咁被辭職前做緊咩

集合了

Yes

我點多啦a夢比你

兒子

Dun cry

Real

Gay lo 真係仆街含撚死拉

我想去旅行

無cry

早啲瞓

辣辣

好son

快到

尊重下

咁惡

你生前做咩

Tell me if unhappy

mon

黑警死全家

聽日見工

精子

Miss u

大家見到狗姐
請🏃‍♂️🏃‍♀️💨💨💨

俾基佬非禮過 求陰影面積

我叫做胖虎~
我係小霸王~

你唔係8月去？

醉愛返工

放屁？

我孔子

耐冇見了

大家快啲正皮狗姐啦

上底加下底乘高除二

世上最有型

Yes 但想下星期快閃

冇錢

冇咁簡單

要用牛頓

係衝啊

威

錯咗咩

有錢有咩用

台灣?

個基佬係你

okayyyyyy then tell me if u happy too

咩樣

風

你岩

皮已正

啱啱除完

求帶路

咁我搵個蘋果扔你

sorry

岩岩放左臭屁

有錢就有女

可能 或者新加坡 或者 越南

好型

假

你有咩？

Why

數學u ?

叫雞？

冇考

8月唔係已經新加坡？

No 養老婆都要用錢

啊叔？

係呀 想自己去咗先

叫佢做雞

過新？

我叻唔叻

個陣上卜卜齋冇數學讀

好賤

大家好

一了百了

Hi

long time no see

Why😱
去程機票唔用
回程都會用唔到

好叻

Still remember me?

分2次

yup
bez u r 唔洗訓

咁鐘意新加坡

我都覺

你食齋㗎？

我數學得2

謝繼聰

No I sleep jor few months
Now sin wake

弓米弓

Yes! 但我去會俾呀媽哦我

哦

我冇頭髮

叻過我

神創造

你好阿神

+x

媽咪 我要零用錢

佢多過我

我係索克天王

+-x/

Daddy!

大獲 肚餓

食嘢！

Sugar daddy

有 蚊

唔夠大隻

Rich

你好大隻

邊個女女要大隻

Bad man

見到你個名念起燒賣

My gf

雲妹！

I know u a

唔怪得你咁瘦

I am game boy that give the player play me

我肥仔嚟

睡美人

絕咗版

圖

係就好

Android 1.0

Gay lo

餃餃 維尼同肩肩呢

追擊大隻佬

連你都吹奏我

唔通要排骨瘦撚咩

今日食左！

係係豬！

👋🏻💆🏻‍♂️🌧🛀🛌💤🔇🔕🕦😜

由佢

訓啦柒頭

個人喜好

杯麵

餓了

同埋我掛住台灣夜市

各有所好
呢啲野好難講

要大隻 要夠惡

豬豬

又打我
狗姐~
浮雲成日係你唔係度嗰時打我

見到你個名 又想食餃子

冇呀 小妹唔敢

雲妹有冇掛住我

拿 都話台灣！！
我今日先同pybb say完
想去台灣
佢話佢都想

好掛住掛住人既感覺

食啦

一開電磁爐就吵醒屋企人
又冇杯麵

食薯皮

零食

成日認錯你係秒回豬
起底先發現

我真的受傷了

男朋友話我塊面越來越肥 我現時戒零食汽水

係啊
正常豬豬應該會成日黎恰我嫁

你d肉可能麻麻

幸福肥

呢排唔見佢

肥到老母都話我肥到塊面係圓既
以前明明係有輪廓既

咬下先知

你想蒸炒焗炆？

點解啲肉唔識生去心口

炸

同埋patpat d肉可唔可以去心口

要瘋狂落生粉先好味

岩啊

想食

又冇d方法可以大波又唔肥

炸薯皮

肥左再減肥

我鐘意

聽日買麵包糠 想炸洋蔥圈

想食炸🦑so

肥唔到
睇人地練胸肌 大胸圍
男朋友話唔卑

點解唔比

想試下自己炸薯條

飲木瓜奶?

應該都唔錯

佢話女人大胸肌好恐怖 唔係真大波

啊！！
我知
叫男朋友幫你按摩按大啲

有咩分別?

飲左一排木瓜雞腳湯 係有少少效果
呢排屋企人唔煲 又打回原形

畀脂肪包住 邊個知

可能會數字變大
英文字母變細

聽日買薯仔同洋蔥圈tryrty

記得影相

男朋友只手大到 可能佢覺得玩緊乒乓

大胸肌係入面d肌肉 而唔係個波本身 所以摸落都會feel到 不過望落會大d

我度度都有脂肪
個胸係冇

咁一係你自己按摩下
但你好似係好瘦

其實我做女人都唔識分

如果聽日天氣不太熱 我又肯起身落樓買的話

A?

我成身都係脂肪

好易ja

唔係好似..係真食完磅數冇重 唔應該肥既地方就肥
要佢肥佢就唔肥

咁有7成機會。。。。唔落街

我都係去買，個人講我先知自己幾多

安慰自己 心與心既距離拉近了

切d卑我好唔好

大有大好
細有細好借
你男朋友ok未得囉

要睇幾點起身 12點打後 太熱

好提子
我想減手腳
但唔好減胸

d人話68越著越細 你地平時著開咩

就係驚有日唔ok

鄭多燕幫到你

其實就款款bra都有機會唔同碼
所以通常我都由佢度

唔明....
我到底係咪女人黎

屋企冇！

你個波大 著咩都唔會細
我就..要push up

男朋友手細 會唔會感覺良好啲

畫餅充飢

冇錯

日日都好熱

男仔手 細極有限

今日好焗tim
透唔到氣

我唔著68
我係其他鋪頭仔買
啲款又正又平

你平時邊度買bra

食野幫唔幫到你?

要跳下先
好耐冇運動

粉紅色個間

我想買個d塑形
男朋友成日話我個bra太大

渣

一間舖頭仔黎
我去買開

好肚餓

食得多又唔好
例如豆類

好橙

跳繩也不錯

我都買有push up買

好l肚餓

你咁大唔洗la

你男朋友ok就得啦

著壞人 介紹你uniqlo

真 木空氣咁

求下你切晒佢

你多數68買？

真 大到嚇死人

男人都係想越大越好

比蚊咬左野

我怕地震

ok蚊飽了

下次try try佢 又冇AA？

諗起車公支籤

你又知

冇咩事都係唔好出門口 所以日日係屋企做廢青

真係咁細咩

摸過

冇鋼圈 應該幾舒服

係ar 唸唔到邊度可以買

好少地方有aa好似
買最細個碼試下先

我慣左有喎

唔好吹奏

上次你地有冇去食小曼谷？

皮皮好串

其實細啲應該多款簡啲喎
我覺得

我諗正常都ok la
太大會the

上YouTube睇？

冇心

我好痕

鋼圈cool撚死

Alor

我都係

ok嘅
多唔多款簡?

唔好著68 勸你掉晒佢 係得個款

幾時既事

但係 都有好多款著唔到 驚個形變曬

uniqlo冇款可言

我都有著68冇鋼圈既 其實唔識分咩先係最好

都多 好多鋼圈

我習慣左

68bad bad

你srarch呢間 得閒去睇下
我覺得又平又舒服

u記ok？

有安全感

冇啊 好多人

ok
姐姐介紹比我我會去睇下

正 I love u記

呢個真

係
我咩野都最注重安全感

我睇住youtube跳

偷摸我

我又想睇下餃餃波波

啱啱睇左 可以一戰

佢個店主 好靚女
仲有隻貓貓

勸你唔好 自卑

光明正大

但我想試下無鋼圈

唔好睇架

我有手手腳腳 可以砵仔糕

也不錯

著入面洗咩款
u記一流

佢地叫我唔好自卑 我都想自卑

快去

真架
佢好多靚款
你可以著比男朋友睇

買一個試下囉
下次去睇下

所以我會去個間野買

而家瘦左啲架啦

吹水po變左女仔po
雲妹同全職返工狗已經唔出聲了

都好q

自己開心啊
我啲襪都鍾意特登買啲好靚好得意嘅款
因為得我自己睇到

女仔太瘦唔好睇

我要靚靚款架

皮皮都大

我可以變男仔po

男朋友唔卑我著短褲

佢地女仔黎
唔怕

我減

咁我要自卑了

我襪都係淨色

點變?

睇ig個個店主仲正啦

木！得淨色

永遠既黑色
100蚊10對

去u記試

就係因為冇人睇到我先敢著

得閒去睇下
應該會有款岩你

大波男仔吸引d

夏天熱撚到春袋都溶q埋
認同請分享

佢地mon post

無錯

我好多唔同色 但冇公仔 全部淨色

著靚靚襪係我樂趣黎襪

葵涌有d遠 呢排好熱 都係等冬天～

我唔瘦
肥婆 所以先心口有肉

黑色船襪 百搭

10/10

你卑d我 好唔好

謝！

叫佢地出黎

裙呢？
佢係咪處女座

一齊

太熱d精子會變壞

小妹都係女仔

長裙都要打底

唔好啦
買到靚靚款好事

瘦先正

點解?

但係我想變大dd

我唔中意淨色

44k 162自己唸

真
想渣

佢話好鍾意我對腳

好彩冇計劃要生仔

有冇人秒回下我 - 好耐冇見了

#379 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食多啲奶類
其實我都唔識

香港就快冇冬天

都係短襪？

好

有10分

是

會死

好彩我計劃要出家

不過唔好太硬 太硬唔好

出家冇得食好野

咁熱
短裙我都唔會打底

我係啊
因為唔想啲公仔襪比人睇到

好彩係同女仔講

你試下睇coffee有條片
教按摩
試下有冇用

尤其m come 著緊身又焗 著短裙都要打底 咁我不如著褲

我都想我44kg

男朋友可能會見到

想睇

我好重，不講了

coffee好似本身都大

係豆漿
因為有黃豆

我叻

我唔知點解食極唔肥

可能因為按摩有用呢
試下都好啊

肥仔波

好事黎

卑我睇波波先

好串

係我唔正常

我會除鞋
之後show隻物比個fd 睇
問。係咪好靚

浮雲不停搵位搭

飲得多好似唔好

會卑人話係咪道友

真毒冇人理

岩啊
長裙都要打

係真...
唔小心

Hello

個樣精神就ok

Me too

我pt同事見我換鞋會睇到
我鍾意係人地睇唔到嘅地方滿足下自己啲奇怪品味

雲哥大隻型撚

好似c

黃面 所以要戒糖

好多人提子

所以我未理你

雲哥有肥仔波

哇

又吹奏

佢地話係真 點算

唔好日日飲

補肝

我都係放棄啦 太難

皮哥

你點知

隔兩2，3日?

日日夜訓 肝都就黎衰竭

唔係講得多就係真既

雲妹乖乖

一日木瓜 一日豆腐花

佢揸過

真要開心share

仲唔訓

豆腐花正

等緊你訓先～

係係豬

教你變大波波又唔聽

ok做12兩盒

我唔知既

我見到有就會飲
食米線個陣

要食d咩？煎炸野？

你訓左
我係隔離睇到

但我會想買bra多啲

好驚ar 媽咪
tvb十二傳說

皮哥唔保護我

豆漿
食魚 飲下魚湯

熟我嘅人都知我行街鍾意睇襪

日日食魚
豬腳真係有用？

唔睇
我細膽

有冇圖？

唔夠人打啊我

我老豆係出面睇 我要headphone最大聲

柯南我都唔睇

而家知道了

我啲襪?

皮哥咁型一定夠

死神柯南

我又冇研究wo

死左個個人好恐怖 同埋d聲 咻個下

原來我唔係特殊
我好驚動物 完全唔可以接觸 尤其係雞鵝鴨

真
終於有人明白我

動物 咁狗仔呢

我終於搵到一個同我一模一樣既人

狗仔ok既 不過佢地唔可以lum我 我頂唔順

膽小婦人

雲妹你已經暴露左你唔係女仔

我肥自然有波
但都係肚腩大啲

我每次同人講 我連柯南都唔睇
佢地一定會

大狗 會驚一驚

我淨係盆骨大好煩

小妹係女仔黎架

我勁鍾意喎
夢想開動物園比佢地圍住

有啲人肥都冇咩波

佢地一定話咁好睇 balabala
細細個睇過一集就沒有然後了

又瘦又大pat

狼狗不了

join

你鐘意大狗？

真
我終於有同類

d雀仔 哇 我見到都兜路行

我覺得雪橇好型

有啲雀仔好靚架

冇睇過恐怖片 hellowin冇去過 鬼屋都冇

我勁怕姑姑固

都鍾意
之前做話寵物店幫手寵物美容
好多大狗都乖過細狗

d毛 不了...
個嘴 不了...

柯基patpat 正

我個fd有隻大狗
好靚

大patlat

貓頭鷹

普通麻雀我已經要兜路

啲大狗好乖嫁

咁跨

一個人係屋企都驚

我唔想阻到佢地

主人教得好

咁又唔會
自己係屋企好正

打曬冷震...
我以後唔會帶我d小朋友去動物園 我斬雞都驚

佢周圍飛 我驚佢撞到我

🤫

我以前隻汪都係全世界獨一冇二咁乖

婦人呢個字

我係相反
驚撞到佢

我勁怕姑姑固
其他都ok

夜晚會去廁所個陣

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。

有咩問題?

好正

羨慕你男朋友

我也不知道

我覺得金毛好靚

我有睇你啲post

fans

我屋企有神枱 所以唔怕

但係冇樣 冇波

以前親戚隻金毛勁嗲
明明好重都鍾意艾住人坐

講下你地又信wor

已經好好

我有追你啲post
雖然真係好on9

想摸佢啲毛毛

我信你架

汪汪好得意

可能我係大肥豬

唔信了

真 想摸

白雪雪個啲都好q

你唔係肥豬
因為做豬係夢想

豬可以食玩訓

我都想啊

我好似唔應該再自爆了

所以我地係同類

一男一女去旅行
信唔信夜晚會乖乖訓覺
佢地只係朋友關係

你已經係廢青啦

冇事既

除非個男人係gay

唔係同一間房就得啦

ocamp淫亂

皮皮都有用嫁 可以拎黎焗

即係你覺得一定會啪？

就係同一間房啊

我嗰時冇去ocamp
呢世都見識唔到了

男女樣子不差的話
都要視乎佢地係咪老死

好爽

唔想再去了 yr3先去會卑人笑

如果係曖昧關係呢

分手啊

你男朋友出軌？

我想當年都冇去

唔洗問了 答案已經好明顯

下
朋友點分手

唔係
我純粹問下

有冇男女朋友先？
冇嘅未由得佢
可能有得發展呢

我又係後門狗 又yr3entry 費事la

你驚妳個fd卑仔呃？

去啦 大把人同你一樣

佢地2個都單身既

你男朋友都唔會比你去啦

唔鍾意social 唔知點解 d fd都唔長久

咁就汪

你又中point wor

咁大男人嫁咩？

我明 所以先睇得另一半咁重要

係啊
驚食完都冇一齊

我未問過佢 不過都估到 佢唔卑

即刻冇問題

何以見得？

我醒目

係la 妳個fd又傻 有咩理由未一起就兩個人去旅行

而家o camp太淫亂

我9up炸

連短褲都唔比就知啦

我個間出名女校 你應該估到

短褲卑 短裙就no

叫佢做好安全措施就真

念著之後折拉

我都唔知佢
叫佢諗清楚

book左機票酒店未
一係去之前一齊
一係就唔好去啦

好似記得你講過

我係囉

短到露pat pat

而家冇機會了

你岩
安全至上

我有個女仔fd真係
我成日行樓梯都幫佢擋一擋後面

仲長過條短褲

所以分手好痛

妳個fd應承得 都預左 佢返黎唔好喊就得 個男仔都唔方好野

應該未book ga
我覺得 唔好去好啲

身材好好

一定激死佢

係la 推左佢 卑個男仔溝多幾個月先la
咁快應承 男仔只會覺得你鍾意佢多d 同埋一齊之後都冇咁重視你

ocamp一定有肢體接觸 佢一定唔卑

明明係佢著開條褲太短
一上樓梯就睇到pat pat咁

好難反口
反口應該就完

叫多個女仔fd去

個男仔又開到口個下都勁

呢個真
曖昧多一牌 睇下點先
如果推左冇fd做
都估到

一定啦

而家好興

都係好提議

呢啲好難拒絕

快啲長大

我接受唔到
我係幾保守嘅人

哇
當我細路女

咁你個fd就有理由同女仔住
不過個女仔訓左 就唔知個男仔會唔會叫女仔去佢房飲野

睇得出

721見

你好明顯係

咁既男仔唔要都罷

嘩
如果係咁 擺明就
唔會咁衰掛

因為冇人教壞你

真係唔知嫁 你個fd易氹？半推半就就...如果佢唔後悔 就由得佢啦 不過真係要做好安全措施

佢叫得個女仔單獨去旅行其實都心術不正

易tum ga
但應該識推開人
睇佢唔怕會後悔個啲

表示o3

好地地一齊咪幾好

me A0

飲飲下酒 好難講
你要同佢講 扑野唔代表要一起（男仔角度）假設個男仔係衰la 如果搞完都唔一齊 佢會唔會後悔先
其實咁樣係好唔負責 未confirm關係就發生關係
不過我覺得佢應承得 佢都沉船la 講咩都冇乜用

私人情感輔導 不成功不收費

正啊

要搞野先可以得到既愛情 我寧願唔要

次次都拍拖超過一年

扑完都唔一齊
佢都驚佢返黎會
我希望佢到時識拒絕

到時好難講喎
係就而家啦

呢啲咪有性先有愛

其實可以同佢講 叫佢直接d 調轉個次序 一齊左先去旅行 如果個男仔拒絕 咁就知咩料la

羡慕

我覺得佢沉左少少船

所以呢個男人就算一起 都唔會長久

都唔係少少la 我衰d講句 稍微有腦都知個男仔念咩

我試下聽日同佢講講先
睇下佢聽唔聽我講

次數唔重要 質量最重要

為左扑野先一齊

谷精上腦就係呢啲

你要expect最壞情況卑佢知 因為正常男仔如果係負責任的話 會有愛再有性

幾時會見到皮皮出pool

好多壞人

幾時見你地出pool

所以你地要帶眼識人

正常應該要一齊左先囉

我都想

你個fd係咪A0

岩啊 我擔心皮皮多啲

A1

好野係值得等待

係

皮皮真系too pure

點解你仲期待過我?

自己變得更好 先可以選擇更多好野

想睇下你揀既對象 係點樣

我唔制啊

雖然未見過 但係覺得佢好童真 應該好得意

要努力減肥先

讚你ar 宜家好少呢d女仔

內外兼備ma～

係小妹妹

小妹妹唔好咁快墮入情網

外型要吸引左先

邊度有得墮啊？

皮皮聽到未

加油

係係豬...

一齊努力

學煮送
性格脾氣要好 都吸引好多男仔

墮入我既情網

拿手菜係咩？

擔心你比人呃
任何事都係
唔好太好人

汪

煎牛扒

呢個世界既男仔唔係咁pure 嫁
要學識say no

我識煮飯架
我又好少發皮4既應該
但我容易比人fd zone

知道了

我諗應該冇咩

你當人地係巴打？
想吸引男仔 要保持神秘感 卑人覺得你係一個有趣既人

有既A0都仲有少少

要做一個懂得撒嬌既女人

我要學做女人

我又冇當佢巴打既
佢話有時會捉摸唔到我

你睇下有男朋友既fd係點做女人就明la

A0 乖乖仔 就岩皮皮

咁你真係太神秘

真
扮下野都要

一齊學拍拖 都幾好

因為佢神秘先
我學返佢

有冇介紹?

係啊
都幾sweet

我幫你留意下

嗲兩句 一黎 就建立男人自尊心 覺得自己好man 可以保護女朋友
二黎 嗲得就可以點佢做嘢

咁你地真係做兄弟啦

我個d fd太老 唔啱皮皮

女王

一念到就好sweet 好正

小妹留名學野

建議你去睇 撒嬌的女人最好命

我都要繼續睇下d書 進修下

之後我有日嬲嬲地講左句
我 :車 我問你咩都唔講架啦
佢: 咁以後講多啲你知

我都捉摸唔到

有幾老

你都好sweet

叔叔

不要吃兔兔

想知你點復
其實佢復你個句 已經曖昧

睇咩書

22歲 but情感經驗豐富

岩你

sweet都有期限 sweet過後先係見真章 sweet過後佢都對你好 就係對的人

係ar！
但係個男主角都係揀ex

男人來自火星 女人來自金星

我覺得自己嗲都ok啦
不過要簡對象借

梗係la 我嗲都係嗲男朋友

我都唔記得我點覆佢
大約係
我: 好啦😗你講架

我係嗲女仔fd

老手了

睇近日香港發生嘅事睇到訓唔著..
721見

咁勁

到時見

咁最後點？

見啲人拍左好多年都散

真性情啲

你可以試下問fd 你夠唔夠嗲
我反而唔會嗲fd 我會好man

去書局睇下先

敵不過新鮮感 或者係太熟悉對方

好鍾意女朋友嗲

係
嗲男友

我間中啦～

不過想講 現實生活 多數都唔揀ex

淘寶更開心 書局太貴

發夢見

好出奇咩

係咪好鍾意女朋友卑自由你 尤其打機 同fd飲酒個陣？

都係照傾計咁
Msg講既

我覺得前者多

其實正常 不過睇d人拍過幾多次 同幾耐

有咩感覺

都鍾意 但都鍾意佢癡我

冇曖昧？
endgame？

好多啦 所以培養共同興趣都好緊要

點解好多男仔都咁講?

姣同嗲
女人會識分
男人唔識

好
我應該都係打書釘
睇幾頁

都要有自己既空間～例如男仔話訓覺 多數都係打機或者做其他自己鍾意既野

到我見到應該都分到嘅
女人嘅直覺

保護欲 自尊心 被需要既感覺

皮皮覺得好出奇應該

真！bitch太多 好彩我男朋友識分

上網有得睇

Keep 住有傾計 見面
每日都會msg

好事近了～

會一直有話題 又可以一齊去做

因為佢好依賴我 一唔見佢 佢就唔開心 諗起佢傷心個樣我又忍唔住想呵返佢 咪變到寧願陪佢都唔想同朋友飲酒

另外，飲酒傷身呀

共同進步is important

鍾意痴身 唔鐘意管

叻女

睇黎ching有翻咁上下年紀了
飲酒唔要命通常都係25以下既

教識你

好彩識分

得閒睇下先

唔係 只係搵到個想一世既人姐

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

一齊長大 幾好

會好想攬住佢黎錫
我係咪覆得太遲

管得有技巧當卑面佢 令佢唔係fd口中既聽曬女朋友話 搞到自己冇面 又可以令自己覺得舒服 就唔會存在咩女朋友太煩 所以問第二個唔會管著自己既人

難得一見好男仔

唔係
會唔會係街攬住錫

咁小心啲好 可能純粹想拖下 唔想咁快定落黎

你有冇問過佢 係咩關係嫁
洗唔洗push up？

一齊幾耐

面子 我覺得要比既
要比時間佢打機個啲

睇下之後點

掛住同你地傾女仔野
原來咁晏了

屋企樓下錫一下攬一下算唔算

會 但我怕醜啲 係街通常女友主動錫 但佢又矮 成日要gut高 好蠢

我都有呢個感覺

製造d危機感卑佢

一下咁少？

咁係好識撒嬌喎你女朋友

我冇問啊
因為我覺得佢好似未想拍拖既感覺

你嗚低身la 佢gut高佢好辛苦嫁

唔算

其實好多下 佢都好怕醜
上扶手電梯一定錫

好可愛

例如呢

wow

你有冇為佢做過d咩？

心態老喇 難得遇到個自己鍾意 相處又舒服 無謂玩玩下傷到佢啦 女仔青春有限 唔想浪費佢時間

成日睇電話?

我會特登抬頭

例如開始唔係秒回佢 覺得有第二個人搵妳 有時會話唔得閒 等陣傾

咁又冇
有咩可以為佢做

都幾sweet啊

人生計畫plan好未？你女朋友好幸福

Wow 好好
相處舒服好緊要

呢啲叫唔尊重

如果係我 我會轉頭就走 你一定會拉翻我

好衰
你2個差幾多cm

morning call

plan好喇 過幾年娶佢 再生兩件 但而家香港咁既時世 都唔知應唔應該生

佢165 我181

生唔係問題 佢大個之後會唔會好似我地宜家咁 好壓抑

兩個都好高

我呢幾日都有online但唔覆佢

做得好！
等佢主動問你同邊個傾計

因為我試過

一齊黎學做女人

我就會：係咪走呀 咁我走喇
佢：（死死地氣咁捉住我）

係段關係入面我都算比較強勢 要女友聽話嗰種

佢要返工
我做廢青
有啲難
仲有冇其他

已經做緊

典型大男人

就係驚佢地第時個世代會比我地仲衰

好高
佢會唔會跳高錫你

教我

樓上有拍拖既巴打復一復
我真係唸唔到

會好鬼搞笑

不過我冇已讀佢既
但我唔知佢會唔會見到我on但冇覆佢

溝仔

知佢忍唔住錫

接收工

好想生b 但係好驚佢地生活係一個壓抑既香港

霸氣

ok喎
呢個我受

但俾人話我管得佢太嚴

你有開last seen ma
你可以online 但係復完其他人就off 跟著過多排再睇再復佢

兩個都ok未ok囉

返左成日工咁攰 梗係想第一時間見到鍾意既人
唔鍾意就另計

你突然咁問 我都醒唔起我為佢做左咩
如果睇戲 佢會拎多件外套比我

我成日秒回

得呢樣我係win 其他我都係卑佢食著

短褲短裙？

咁又真係有啲蠢蠢地
但好sweet

佢會因為咁而話我 都有因為呢啲事嘈交

so sweet！
有料到

唔知佢想唔想呢
可以問下既

吶吶吶 咁樣係唔得嫁

其一
我唔鍾意佢同異性傾計

你管佢咩先

皮皮要訓了
晚安

咁你又唔好咁特登 你話咁啱係呢頭有d野做 順便接你放工la

再見

佢讀緊書？or返工？

晚安皮皮

我係熄左last seem既 所以唔知佢有冇開啊
聽日睇下佢有冇開先

讀書 佢都多異性朋友

係keep住傾定點？你有冇見過佢d fd？

你女朋友有冇接你收工架

我睇人

比面佢

我有接男朋友收工 之前陪佢interview 冬天著短裙吹風 又卑蚊咬

有呀 但我唔多想佢出 遠呀

係佢太了解我

所以我係咪應該為佢做啲野

佢無keep住傾 只係有次試過瞞住我同同學傾電話 嬲到我
有見過

晚安

都可以
睇下邊日有機會
雖然有啲遠

點解要瞞...如果我用男仔傾電話 我會同翻男朋友講個男仔岩岩講左咩卑我知
咁你覺得佢地係太熟冇得發展定係點？

959

好sweet
如果有時間 又係男朋友
都會想痴住佢

多管齊下la
step1唔即時復
step2話唔得閒 遲d復
step3 接收工 接一次好啦

香港long d

比佢食住
但我會覺得好正

輪到佢痴身了 成日要我陪佢食飯 搞到我爸爸唔開心

做小鳥依人

966

做咩數

968

好
Step 1應該ok
Step 2 就聽晚試下

970

你地一星期見幾多日

開last seen

我覺得我係會比人食住個啲

住得近少就3日 多就5日都會

好
發現 原來佢有開

咁你地一齊之後 佢都係咁搵妳女友？巴打要同女朋友傾下了

住得近好幸福

做人女好過做人老母

15minsmtr 加15mins行路

而家關係唔錯 有心

咁就冇嘢啦 條仔拍拖都唔得閒搵妳女朋友啦

幾好啊
我同佢 而家都係一星期見一次咁

記得實行計劃
s1s2可以輪流用 keep一個禮拜啦
s3擇個吉日

出pool要單聲！

佢會返黎ma
睇佢去旅行有冇成日share d野食相卑你la

好
到時話你知

一次姐 你唔係接放工？

994

會既 等佢返黎先

wow....

999

叻女 跟足step 準備出pool